［廣傳］新物資，一人入一支水比前線

一支水，係和理非提供到既最低成本物資

唔一定要買，自己留個樽入滿水帶比集會人士
因為其他樽都比水樽硬身

一人手拎一支有咩效果？
有煙蛋可以立刻撲救

有狗口渴衝過黎？
果斷一支支咁請佢
唔好再幻想點樣打狗，你打佢十下
佢一下收你皮。

仲講緊波子 防潮珠 油 報紙？
一地水樽就已經可以陰到佢地踩波車

到時一定會有好多，點分配？留低既人最好一人咩一支
未開既新水留少少係物資站
開過既就全部拎比前線 再分前中後點堆放
hit and run

QnA
其他罐裝飲品得唔得？
你鍾意啦，唔阻止你

飲過有你口水咪有dna？
有又點？咪證明到支水你飲過囉，仲證明到d咩
香港無dna 資料庫，唔可能咁樣就搵得番你

咁有人入其他野咪好大獲
飲自己帶果支或飲未開既水

比狗查咁點算？
水黎姐！呀sir

點解係水樽
因為看似最唔暴力，遠攻又易入門

水樽都唔痛

［科普知識］水樽比你想像中強大

你睇完再講

仲有咩下面再討論

一人一支係手改變被暴打命運

埋黎睇下啦

推補充水分

近攻幾時都係輸家

自己唔敢出手 就送比前線

遠攻 已經發展緊
因為資源太少未有真正效果
唔通一個人拎十幾支咩

所以始終都係要靠大家

推

天氣熱,羅多2支水

見過有D水樽好靚，底部特登加層金屬

點解唔飲玻璃樽裝可樂，好味過水咁多

咪咁多ff啦

你地咪騎劫
講好左一人一支水就一人一支水

記得撐下太古，買佢旗下既Bonaqua

我地整盾都要好多水樽 越多越好

推啦

好係好，但難聽講句，香港人政治潔癖，一地水樽一定比人屌話唔好睇，唔係就要執翻哂

烏龍茶就留番自用